催淚煙入屋點清？

大家都知尋晚咩事，我住深水埗，屋企個個都食哂煙，有小朋友，用咩抹屋？

求解答

推，助人自助，社區自救

打去警處問

你吸下吸下食晒入你身體

間屋就自然乾淨啦

推 我都中左

要問專家，希望有人教

打去衛生署問。
做左啲咩/買左啲咩去處理、睇醫生，等等，記得keep單，民事索償。

買過間

推

其實用水就甩，不過要完完清乾淨真係有難度

加梳打粉落清水得唔得？

記得拎單，去小額claim 警務處處長
入紙claim好似70 幾蚊 唔洗律師 全部野等個官判

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

各位我真係想知有咩方法清洗，小朋友本身已經有濕疹，唔想佢再受任何刺激